有冇人睇緊特首選舉論壇

曾俊華對胡官,次次都唔齊人

個主持

懶係風趣

鳩之媽碌
咁難得做個論壇是鳩旦旦

做乜搞個計時都咁廢...? IT界....

分兩節,無互片
蘋果陰我

個主持下次去食飯比人笑到面都黃

點解可以咁hea咁on9 it狗真係

個MC 收得皮

明顯係唔想兩個人互插啦

拎個電話出黎計咪得囉

衰過中學選學生會

胡官問咩係 tech start-up

IT 計唔識計時
阿主持懶風趣唔好笑
兩個候選人零互動

睇左陣唔鬼睇

個MC 夠未呀

mc好柒呀

香港~特~首

個主持真係好仆街,成日搞gag又唔好笑,又單單打打串人無機會選到

mc 好柒

胡官先係less evil 高質過廢曾好多

Mc 廢到

可能無乜包伏 謙虛 有深度

胡官